[亞視翻生] 破先例！朱慧珊亞視節目於奇妙電視同步播

由梁思浩與朱慧珊主持的亞視新節目《香港追擊搜》，這個時事資訊節目會討論社會熱話，類似當年《今日睇真D》，並加入前無綫新聞小花周嘉儀和黃紫盈，而最大突破是《香》將被有線奇妙電視購入，並將與亞視於10月8日同步播出，這個節目兩台同播之安排，可說是破電視台先例。主持梁思浩回覆東網稱：「哦！唔清楚，要等公司及奇妙自己公布，但若然事實當然係好事，有更多觀可以睇到個節目。」

有線咪撚痴咁多亞視啦 好快一齊收皮

有線老闆咪又係亞視嘅人

如果77播百萬富翁應該會多noise啲

梗係多NOISE啦
今時今日一百萬都學人叫富翁

有線根本冇心做

老老實實 九倉做地產都夠晒賺
比著你係九倉高層
你會唔會著重啲吃力不討好既業務

只可以話係有線既不幸